\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Santiano}
\index[in]{Noch liegt sie ruhig am Hafenkai}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Noch liegt sie ruhig am Hafenkai}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Santiano}

\beginsong{Santiano}[]

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nochliegtsieruhig} 
%
%\begin{tabbing}
%1. Noch liegt sie ruhig am Hafenkai, heave away, Santiano,\\
%sechzig Mann, ich bin auch dabei, auf dem Dreimastkahn Santiano.\\
%Let's go for Californio, heave away, Santiano.\\ \\
%Ref.: Sie jagt vor dem Wind, vorw"arts hin pfeilgeschwind\\
%\ \ \ \ \ \ \ bis zum goldnen Port von Frisco.\\
%\end{tabbing}

\beginverse 
2. Ich l\chord{e}asse die M\chord{D}arg\chord{G}ot zur\chord{D}ück, hisse er \chord{e}oh, Santi\chord{D}ano, \\
denk \chord{a}ich dann an sie, was mich s\chord{D}ehr bedrückt, \\
sail ich l\chord{C}ängst auf d\chord{D}er Santi\chord{e}ano. On y va à Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o, hisse et \chord{e}oh, Santi\chord{D}ano. \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse
3. Man s\chord{e}agt, vor Sacr\chord{D}am\chord{G}ent\chord{D}o, zijl om h\chord{e}oog, Santi\chord{D}ano, \\
liegt G\chord{a}old und Geld in der n\chord{D}euen Welt, \\
so v\chord{C}iel wie n\chord{D}irgend s\chord{e}onstwo. Laat gaan naar Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o, zijl om h\chord{e}oog, Santi\chord{D}ano. \\
\endverse
\vspace{-0.4cm}
\beginverse
4. Kehr \chord{e}ich dann heim z\chord{D}u d\chord{G}er Marg\chord{D}ot, iza l\chord{e}a, Santi\chord{D}ano, ist von G\chord{a}old der Ring, \\
den ich d\chord{D}ann für die bring, und er k\chord{C}ommt auf d\chord{D}er Sant\chord{e}iano. \\
Let's go for Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o, on y v\chord{e}a à Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o, \\
laat g\chord{e}aan naar Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o - v\chord{e}amos a Ca\chord{D}lif\chord{G}orni\chord{D}o, iza l\chord{e}a, Santi\chord{D}ano! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: plauder (Jörg Seyffarth), 2004, nach einem Chansons von Hugues Aufray\\
Weise: mündlich überliefert\\
FA: 161/2 MO: 140 TS: 420
\end{angaben}
